teaching a quick english lesson for lihkg boy

some fun fact in english world,
in the english world nothing start with N and end with G,
challenge me if you can

Nothing

Oh diu

neighbour

所有n + ing都係啦

此post已完 想釣魚釣人講N-Word

Whats a word the begins with N, ends in R and you never want to a call a black person?

Neighbour

Niggering

但係n word end with r,a,o 就係無g架喎